[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2817)

又中

德甲唔係半大都無咁痴線掛?

熱狗中柱

意假

意假果場會無限角大
主隊瘋狂落底出波

米禾爾不如降班啦

杜3333333

杜20

杜2:0

漢諾威

On9 雲達

事前飛 以示決心

Rb 1:0 2c

法撚刷角啦屌

快刷

盤王終結者2-0

Dllm雲達

屌你老母雲達

多仔是咪廢

柏霖口水多到桂神都唔想理佢

你加油

雲達仆街啦 輸半都唔得

法蘭唔係半大都無咁ON9?

嘉欣唔係買左角大掛

雲達

99台居然有英超睇

法撚-10c

漢諾威半大埋派一千

lm

Cls 賭咗成個禮拜 今晚咁多波 想休息都難

米禾爾有無咁撚廢

下次有杜塞一定要避先得

我

播邊場 果場100%閪波

法撚贏2球係咪夢

LM

角大比犬買
買波買高水

晶宮定拖肥

Lm

LM同路

博洛尼亞

多仔仲係咪想爭冠

屈福特？

會唔會離譜左 雲達

漢諾威唔入比人入

狼 拖肥 富咸 修

-9了

心靈 拖

多仔=科龍

睇唔透

漢諾威RB一齊半大派千五屌你老母

法蘭 哈化是旦入

雲達12M

杜塞比角

杜jump了

支持

信心指数 - 屈福特 ★★★★ 对赛成绩 - 屈福特 3勝 3和 4負 狼隊近期作客表現難盡人意，他們已經連續5輪聯賽作客未嘗勝績，狼隊今仗出征難寄厚望。

你老母又吹

留名

Yes bb

雲達12m

米禾爾班垃圾

雲達入番粒

Cup呀雲達

各-1叫

雲達手足請不要消失希望

入呀

雲達半大收錢
盤針

有冇人要水晶宮

上

Wolves 80%

漢諾威
RB

瞓先

雲達cup到抽1個派我500

bvb 1:2

04 21

cls
比斯特3射入2粒
朗斯禁吊13射0入

多狗

多仔

多仔好波

多狗又撚狗

bvb

漢諾威RB

法狗入未?

咁早？聽日星期日

有無卡迪夫

屌

04一年淨係踢2場 1場主場對多仔 1場作客多仔

漢炸

多狗cup仲熱過04贏波，依家cup撚硬？

屌你 咩事 德甲上半 冠軍？

史浩克零四cup

上季 4-0ht
4-4ft
驚左無買

Rb再入未

米禾爾 快入

德甲又黎下盤

幫下大家 gel

法蘭克福唔刷C ON99

洛2.5s 水晶 修咸10.5s

米禾爾

法撚撚夠未

下體會大家點睇？

朗斯真係垃圾黎

富咸半大

天狼星 1-0 艾夫斯堡

打比 上力

天狼星goalllllllllllll

屌 串小左場

修1c 我屌你老母？

下半場會追和

狼隊似大波

狼狗秒goal

角細秒針 痴撚線 2c

天狼星fg 易到
半大-1

杜塞角呀

彼得堡快入

H我屌你老母咩

係咪要聖保利之力

雲達開始上力

法撚2c

反cup 04呀屌你老母

含家產 修仔咁樣2c 屌你老母

3c

上力追和先

天狼星

自己度心水反底10連中心水
1.修仔角細❌
2.

屌你老母好撚野

天狼星 1-1 艾夫斯堡
半大個位巴打

睡超4分鐘半大

愛
修
狼
彼得
富

有無人要馬體

大波DAY

多仔 又笑話

天狼星終於返黎

半大呀富咸

me

富咸 英冠光榮呀 放下水啦

04打交

cashed

伯明冇買 其他同路

已死拜

多狗cup熱過和

Any 啟示？

白狗仲想讓卡數？

修33333。。。

打比fg

史篤 博洛全格抽1派$100

博洛尼亞cup ok?

RB 半大未

輸到盲了嗎
邊到有伯明

米禾爾入到未屌

我狼停停先

諗諗下都係唔買馬體上盤
休息時間未必夠
上盤有機會似岩岩包包果場咁閪
前日激戰完西甲列強「華西」
今日再打護級惡過狗
Skip

自己度心水反底10連中心水
1.修仔角細❌
2.富咸2.5s

史城 狼

Rb dllm入多球啦

意假-2C

多9
雲達cup

彼得

求比水....

下盤ok?

修頓球證食角

真
skip

博洛反cup

新特蘭 1-0 樸茨茅夫

我屌你垃圾閪米禾爾

見有手足買大 幫佢燈 希望中左派番100我驗腦

04咁怪已經要用超技術

雲達6666666

0中龍 準備過關輸半 屌

意假無限角?

法撚半場比多2c黎先

雲達上力追和先

生死戰 無限角是100%

下體感覺好唔穩唔敢買

修goalll

修屌打到

下盤作客唔敢買
呢場賭仔冇advantage

博洛11

博洛goal

即場等70分鐘買主客和好過啦

博洛反佢老母呀

3x1全對家

狠屈咪刷

雲達 多杯啦屌

Ching sick ball

富咸咁搏做乜撚

富咸 狼 拖肥快入

今季多毛柒啲定猁柒啲，兩隊原本領先好多分，自己柒下柒下又讓返個第一比人

買細 半和果啲囉 無迪亞高哥斯達 馬體會啲攻勢成pat屎咁

多狗dllm, 波都唔識射

今日旺撚到
04 修仔

英超全角大

多柒d
利尋晚都識大勝

屈福特2222
水晶宮1111

咩中位數

法撚刷角

法撚半場2C ON9

點樣算係穩?

星星博洛8.5 B GEL

我屌你 買左修

雲達半場追和得唔得

RB半大未

Cls 訓陣先賭 今曰都賭咗半日

彪神仲有無

彪析呢屌你

無大陰燭禾地典gun

04勁到

半大咸呀

愛華頓第一球

Rb入未

等多10mins
就黎了

屌 RB撚鳩半大

艾卡沙係咪唔肯幫主帥含
初初都有正選
依家場場後備

打比郡 普利茅夫
快半大

04 3cc

[quote]自己度心水反底10連中心水
1.修仔角細❌
2.富咸2.5s
3.華拉盤
4.

仆利 富咸拉卡城落去未

城篤屎 贏埋佢

修,水晶,富 角大OK?

愛又係咁刷

唉屌你米禾爾

屈仔加油
拖肥快半大

主場都贏唔到 降班啦 屌

努力度水中

04咁黃法會唔會遲早紅1件

9.5

打比
普利

多仔會唔會4:2

唔降班都冇用啦 垃圾米禾爾

屌 西布朗唔入就比人入啦

利禾奴入波未

中

博洛入未

屌 冇眼睇

fulham 收收皮啦 降左班先黎有撚用咩

修屌你

意甲角又無限大

即刻1:1

救得一個得一個系列，卡夫Fg

見到bill哥買左修係度gel都知仆街

屌佢老母

cup！

21

所以覺得未踢完真係唔好咁快貼飛

博洛炸?

屈狗個皮利拉真係角大剋星

？

又黎

著名英冠垃圾隊米禾爾
估撚到你又撚手足啦
史篤城CASHED

星星要左8.5S

入左wor

博洛尼亞 !!!!!!!!!!!!!!!1

意假炸

真 2邊都係垃圾 skip得靚

修仔半主有冇機

般尼矛夫做埋d 損人不利己嘅事

炸你老母咩

博洛尼亞 jumpppppppppppppppppp

11

米禾爾空難 ok?

佢撚我一場我都忍佢
屌佢老母連撚我兩場
對家不解釋

你做埋d損人不利己既事

炸你老母

西布朗踼咩鬼

今日咁難賭

狼狗又發癲了

愛今場刷到

富勒姆jump

邊日易

修咸頓半大

修仔

唉

傷

愛記 富咸 2.5b有沒同路

又事後

真 一撚樣

叫左你跟星狗

迪路菲奧爆佢未？

點解炸？

水5555

博洛8.5S 修富水晶角細

天狼星又撚狗

因為意假

放心啦
超碼贏半
如果修仔呢場冇3分
我十抽一個派$100 再自行退出波台

博洛2.5s

大佬彪真係好撚on9 貼乜春飛

卡迪-9c

恩波里 頂鳩住

OK！

意假刷未

狼隊2/2.5係咪針得

天狼星爆炸啦

修入啦屌

驚咩
般尼無欲無求
修仔呢三分就要硬

富咸果條友死左????

同利記季中一樣柒，明明好大機會拎冠送返出去

屌你老母

屌你老母屈仔識入未

未必.睇直播2隊都無妹

04反底？

比多三角博洛

挽留，彪哥有良心過好多賣料狗

玩咁大

恩波里屌你咩，之前阿特又係禁屌贏唔到……

講真，我淨係記得上場修咸頓成隊垃圾就降班都係死守

屈3333

我洗撚你叫

比多兩角博洛

天狼星呢幾年FG
獲獲比人CUP

多仔角大 有無

上啊

普利

未買9.5大又刷

狼隊半細gel

博洛串左史篤

04都可以反底
多呢隊波快D死

買讓球主客和+1
會無左呢個煩惱

秒比人追和都知仆街

真，平手盤買完等於冇買，打和不如唔好踢

意假場波仲有排刷

比多角博洛

雲達上呀

天狼星,中岸水手
呢2隊真係要驗腦

般尼茅夫cup!!!!!!

修修1:2 屌你

般尼

屌你老母 修狗

大佬bill你勁

天狼星大爆炸

22:00 30 修咸頓 1-2 般尼茅夫
禁屌輸兩粒
第一人

大佬彪gel

彪哥你買咩早講啦

大佬彪

呀彪一貼針晒

我屌 手持6注1半落後2球

修10.5玩完

彪哥真係燈撚到傻

Bill

大佬彪幾時介賭

BILL哥

修1:2
彪哥抽定人啦

修俾人cup 如果多仔cup埋 彪哥又贏

大佬彪
彪析自己其實講笑啦

-8c

大佬彪唔好走忠實fans

跟你雖然成日輸，但最少好笑

又要改名了

大佬bill 有無買杜2

今日d波比狗屌

挽留bill gor

狼入未

屌你西布朗開半大未

0:1

彪哥俾狗屌

支持彪析

炸

FAKE左

上次GEL祖記.之後比屎柏爾CUP
今次GEL修仔

仆街 6注比返2注我算啦好ma

咁而家係咪跟彪哥
我就買多仔反cup

愛字頭再唔入我報警

刷撚爆佢呀

屈福特護空門

愛華頓點贏曼聯？

大佬彪點解要gel

睇情況
星星優先
彪哥就貼飛GEL一定輸

炸左

修頓冇埋

星星買咩 得返100

lm支持彪哥

狼隊唔入波 廢狼

曼聯太廢

唔打啦唔打啦 屌你老母

炸左wor

炸完唔入..

賽前修仔,水晶,富咸角細 (反手紅字)

快走

炸乜撚嘢

狼隊9.5未買又刷

博洛15c 好波

修半一

屈4444

根本就唔入，都唔知炸乜九

但唔入

卡迪-8c

狼好快入

班友都無睇

99台有得睇.好似白線都未過

意假求你入多球

垃圾狼 搵食波 對廢隊會輸波

你又話愛彪既

15c?

打比
快心啦

修仔有bill sing加持

21射5中未cup

快手

冇入過

博洛快cup

愛華頓入未？

Gchi

富咸半大派

等極都冇2水9.5

我屌 5串1 1場叫胡都未有

狼狗撚有入過 球探自己炸

朗斯真係法國賤種隊

下場

大注左雲達大波低水 半場已cashed

卡迪 富咸刷角

唉 博洛cup la

屌你老母 博洛尼亞禁屌仲唔快d入

cup未屌

打比

9.5？

55555
頭先有喇

下體今日唔好刷啦

明明搏命d對住一隊肯定要降班的隊d羊到上番英超。

都唔明點解係都要打到仆下仆下咁

成晚6注針左5注 剩低果一注係修仔半主

爭d對家入

都唔知炸乜

米杜士堡 cup左!!!!!!
31 laaaaaaaa

狼狗入未呀

屌你老母 英超唔識入波？

屈仔2碼頂唔入

狼等唔到9.5而家刷到6角

法撚-7C

1.95

04紅未呀 多仔出禁術啦

冇啦 修狗jump

邊場呀。修仔個場爆埋全大la

狼01

狼入?

狼goal

狼隊

點解要炸，屌你老母

狼不入不入還需入

肯定入
無OFFSIDE

屌你1-0終於

狼1：0

狼客場蟲到

占美利斯勁到

屌你老母雲達識入未

仆佢個街西布朗終於有一下中龍了

我屌你老母 富咸上盤 比狗屌

屌你老母屈仔

狼隊!!!!!!!!

都係買定先

撕左飛啦 叫咩丫仲

RedBule贏波輸盤係定律

英超齊心角大

Cup啦屌佢老母

意假準備絕殺開大

全部-2goal

博洛pls

易撚到

2:1？

博洛世界波

1-4 艾夫斯堡 半場1:4

我屌你老母

呢球靚到

博洛尼亞 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

博洛快3:1

屌 頂實!

博洛頂撚住 最好入多粒

睇佢咁西。起碼都要下半場尾先入到波了

屌你老母，等唔到角球就刷角，好彩入波

2.15買左

頂實算，唔貪啦

入多球

狼俾多球

博洛第3球 goalllllllllllll

Goal博洛

2.5/3 b goal!!!

入多粒啦

雲達又失

下體今日又刷咩

嚇死以為又VAR

角呢

雲達輸多粒

博洛2:1

打比快手

雲達比角啦

得返100 買咩

雲達不萊梅 real jump

修狗全格 含大佬彪丁

係，仲以為又乍

雲達讓人平半笑死人
人地讓番你半一差唔多

RB 法蘭 96 -3goal

Why not

屌那星 又送分

法撚-4C

RB 1-0就得了

屈仔食左角

球證食1c

占美利斯頂入

Watford半場隻角無開到

吊 富特你老母

修cup4-2 我含大佬彪條丁

屌好撚惡賭呀
下盤惡過狗

Gay

飲水者

卡迪幫手刷下啦

呢場邊會買 法撚讓半一都未必敢買

Rb快入多粒

多主場唔係好勁咩

博洛頂住呀

屈仔反cup得唔得

冠軍88

因為cup唔到

博洛比多角

屈仔 修仔 半主 雲達 多仔
富咸2.5b 拖肥2.5S
巴打們睇路 今晚玩埋最後200 針完戒賭一排先

富特應該和波反cup

富咸+9

rb入一粒就收工架喇?

17c goal

18c

我係多迷都唔夠膽買佢
史04呢啲波雖然垃圾，但對住多仔呢啲宿敵就會上身

多4/4.5 s

連c呀

波里10.5 17。5b同收

信心指数 - 修咸頓 ★★★★ 对赛成绩 - 修咸頓 6勝 3和 1負 般尼茅夫近5次對陣修咸頓未嘗一勝，加上作客的不利，般尼茅夫本輪揮軍難逃一敗。

信心指数 - 屈福特 ★★★★ 对赛成绩 - 屈福特 3勝 3和 4負 狼隊近期作客表現難盡人意，他們已經連續5輪聯賽作客未嘗勝績，狼隊今仗出征難寄厚望。

信心指数 - 雲達不萊梅 ★★★★ 对赛成绩 - 杜斯多夫 0勝 1和 2負 杜斯多夫近期遭遇聯賽兩連敗，期間失7球，防守形同虛設，同時在雙方今季首次交鋒中杜斯多夫也以1比3落敗，此役杜斯多夫不宜支持。

信心指数 - 多蒙特 ★★★★ 对赛成绩 - 多蒙特 3勝 5和 2負 雙方不管是賽季發揮還是近期狀態均相差甚遠，此消彼長之下，當然支持各方面均佔據優勢的多蒙特取勝。

點解可以咁準?

買我對家

馬體半場比粒黎

雲達停c停到

垃圾多

你岩，真係好少贏到04

多仔戰神卡

dllm 西多

玩撚完

多仔球迷暴動未

仲諗住要爭冠有加成

多狗真的很叻仔

紅咗更加勁，一定cup

羅馬

慘了

多紅埋

買乜都針 依家仲要禮拜6冇錢賭

有機會，只要後防唔出錯對面入唔到

13

+9 1角都冇

04 反底！

搞咩+咁耐

多仔廢撚到又輸1k

多下屆德甲再黎過

富咸有人傷左搞左好耐

多仔球證錢已袋

買親多蒙特都豬

雲達追和要還神

RB真係好撚柒廢

爭冠
呢2個字最唔可信

但下一球RB喎

下季再黎過啦 多仔

有無馬體手足

垃圾多蒙

1-0 ft

法撚刷角啦仆街

針哂了
歐聯先再玩

【 角大同我刷！】
狼隊：6/12

修仔：6/12

精工：5/11

RB萊比錫 1-1 費雷堡

博洛31!!!!!!

雖然多仔斷左 但rb都要輸埋

博洛

89分鐘1.26倍無入球
合眼屌個大

3:1！

呢個反擊靚到

笑而不語

1-1 goal
Red Blue

不來梅追和反cup一世球迷

Rb針埋 今晚準備全滅

下體真係咪再刷

杜塞

3：1？有無炸

rb 即場入大波啦

多仔主場首敗

下盤手足大勝利

Gel得

修仔32/42

又紅多個

兩紅

Rb快 2粒

博洛尼亞正氣 主win gel

多仔勁撚到
紅牌都打孖上

Cup佢喇弗賴

多2紅

屌你老母多蒙特唉

以後識買了

屌雲達比角啦

wa diu 入個客其他先

雙戰神卡，無入球了

垃圾多蒙特, 9打11

德甲全角細

多仔爭冠？

2張戰神卡 點輸
訓身柯煙了

博洛尼31 !!!!!!!!!!!!!

德甲食撚屎啦 呃錢

ft3:1 18c

全格大

信心指数 - RB萊比錫 ★★★★ 对赛成绩 - RB萊比錫 3勝 1和 3負 費雷堡近5輪聯賽難求一勝之餘近期更是遭遇三連敗，球隊狀態持續下滑，此番走訪實力強悍的RB萊比錫，費雷堡不宜追捧。

Reus紅牌

德甲下盤穩過收息

做乜尻

屌你老母，等睇多仔9打11 反CUP

史篤半x博洛全格
補埋2倍cup

reus red

最後300屌左落博洛到，個天都未想我死住

多狗紅2個
客其他

多咩事又紅？

球證都幫埋拜，第一球點會紅，拜超真係拜超

成班扮撚晒識波 而家人都唔見埋

德甲全下盤好唔好意思啊

04 反底 客其他

馬體會都有啟示

信心指数 - 馬德里體育會 ★★★★ 对赛成绩 - 馬德里體育會 7勝 1和 2負 馬德里體育會高居聯賽第二，反觀華拉度列則聯賽倒數，雙方實力差距懸殊，今仗馬德里體育會拿下勝利不成問題 。

博洛3:1
乜撚野劇本！

按埋層樓買04ng

Rb真心勁 9點半10點全對家

史浩克07 要炒返人7球

Rb好hea

04同拖肥全年只係打兩場波

自己度心水反底10連中心水
1.修仔角細❌
2.富咸2.5s
3.華拉盤
4.水晶10.5b

5埸德甲全下盤

Rj唔比錫 呢隊波真係

買左多仔要驗腦

下盤真係長買長贏

利申：事前

無啦 賣分

熱血飛橙

低處未算低呀CHING，重心先好買啦

降班啦多毛，垃圾假波

勁撚到!!!!!!!!

杜斯多夫 4-1 雲達不萊梅

唔追04NG唔好話自己識賭

死剩杜斯1注

今日輸1k 有冇人派我

盤王終結者4-1 石屎gel!!!!!!!

馬體比我贏番條飛得唔得

德甲全開對家

WESTHAM 直屌客W 8.25

水6666

真正識賭會要多仔NG

人棄我地就要取

屌水晶10.5b 求你中

派啦，唔識規矩？

中超又有斷腳
生勾勾鏟斷

中硬
星巴出左賽前10.5S (反手)

上盤狗

換走lemar啦

究竟咩事 雲達

屎浩克扮君子唔攻

杜塞專殺盤王

1:1

屈11

我係
又要驗腦

屈仔

狼隊：6

修仔：6

精工：6

紐狗客win

對家

對面入

狼隊1.5b cashed

水晶宮777

邊個巴打買左狼同細波?
報分都要比人負評
咁抵你輸多D

狼隊：6

修仔：7

精工：7

狼派大膠

今晚祖狗係咪放假mode

謝拉特式回傳

Rb?

屈仔反cup集氣

RB封咩

rb入波ok?

RB 12M

rb 12m

屈仔2.5/3b 1.41
馬會又送錢

迪路菲奧 爆佢

ok

RB 2:1

屌你老母
拖肥 修 狼 富咸全格抽1派$100

多毛NO GOAL

仲反緊？

屌RB上盤點解可以長期正氣

英冠真係垃撚圾

2.5/3b goalllllll

rb one more goal plz

哈化紅

。。。

04打多兩個唔攻？

rb 唔入多粒不如輸左佢

邊個信心大D?

收息系列

富咸

自己度心水反底10連中心水
1.修仔角細❌
2.富咸2.5s
3.華拉盤
4.水晶10.5b
5.狼隊10.5b

應該刷兩角收得工

富咸4444

錫周三追和

修仔上力

dllm法蘭 69 串晒全大 你得個0/1

狼隊：6

修仔：8

精工：7

修狗cup返佢老味啦好嘛

你好撚閪 中一關都要派啦on9

反而修刷

報埋富啦

狼隊：6

修仔：8

精工：8

CASHED

拖肥糖食屎啦

水晶宮8888

多6cc

唔係13.5都爆下話

買左咩

富咸-7c

冇買富
穿左呢3場角
但狼唔刷

多 6C

下體又撚手足

7.5b高水入少少

04入佢老母

星星賽前
博洛8.5S
精工10.5S
修仔10.5S
富咸10.5S

狼隊：6

修仔：9

精工：8

自己度心水反底10連中心水
1.修仔角細❌
2.富咸2.5s
3.華拉盤
4.水晶10.5b
5.狼隊10.5b❌

雲達閪過下體會

Wtf?

唔識賭了

多毛今年你無冠軍係應該既 屌你老母

買撚左多仔真係屌佢老母

睇緊直播 兩隊都唔落底

一陣買即場足水主勝

早知唔串狼

修22

卡迪其實係咪已經完全放棄

屈送角

等緊9.5又刷

修22 彪gor要來了嗎

博洛仲唔派？

2-2 修仔
Easy

狼隊：7

修仔：9

精工：8

修快手32/42

9.5 10.5 11.5

你當我流既咩

屈777

狼隊：7

修仔：9

精工：9

低調D

04都炒多仔
今晚咩事

rb整多粒求下你

角球雨召喚

多23

水晶宮踢成點

多2-3

屌. 紅兩個都入波. 咩撚野事

買04ng果d係咪按咗樓

多蒙特 ng cashed

狼隊：7 / 12

修仔：9 / 12

精工：9 / 11

多毛有本事就3-3 屌你老母

9打11 反而入

dllm

多仔2：3

水晶宮999

拖肥

卡迪最後英超都唔認真踢
以後都唔知要等幾耐先上返黎

我依家叫你驗腦

今晚角大黨可以出沒

買左NO GOAL. 屌那星9打11都入波

屌 求下佢輸埋呢場

雲達 達陣 多謝三連c

不如多仔你紅多個，睇下入唔入多兩球

紅兩個多左空位踢波，有利發揮

Cls 9打11都入 岩岩講唔買04入球果d唔好再賭係邊位人兄

NBA

狼隊：7 / 12

修仔：9 / 12

精工：10 / 11

法撚補時會1:0

2-4

多24

卡係咪想降班呀屌你老母

狼隊：7 / 12

修仔：9 / 12

精工：11 / 11

富咸角球雨未

屌 上半場屈仔護空門 半大開出就中撚哂條4x1

富咸8.5大同多仔NO GOAL咁都揀錯

2：4屌買大可以全格

04 撚狗
諗住比d希望多 比你追 轉頭又即刻入你

英超全和？

04 隊閪波屌佢老母死落德乙啦
全隊空難呀

星星反手博洛8.5S,水晶10.5S GEL

西布朗想點呀

1.95 goal

屌 點解個賽果掉撚轉左 半場買4:2

卡迪夫幫手刷下

24都無用 馬會食咗幾多04第5球既水

狼隊多手穿埋 屌

法撚又停半粒鐘角. ON99

贏波都閪？

屌 富咸 入未

水11c
9.5 10.5 11.5 12.5 13.5

抵撚死狼隊下半唔刷角

角球雨

以為死硬

咁多注

年年季尾輸榜尾護級隊都輸唔小錢

狼隊：7 / 12

修仔：10 / 12

精工：11 / 11

按咗樓allin ng

唉.. 法撚角大斷左..
屌富咸先
-5C

04依家撚狗咁撚
同多仔講 我唔入你係比面你
你入我 我都可以即刻入黎你
大家都係等收工吧啦

贏3分都無撚用，賣分好撚過啦

星星你條過關係咪差法撚叫糊?

狼刷角啦快手

因為會好多角

成堆垃圾係榜首等住輸波

多仔入多粒！

好開心 一買富咸9.5大就刷兩個
睇黎我今日有運

買左多仔
比04黑

完

自己度心水反底10連中心水
1.修仔角細❌
2.富咸2.5s
3.華拉盤
4.水晶10.5b✅
5.狼隊10.5b